駭客威脅擴大，繼香港「和平佔領中環」民主網站遭到駭客癱瘓之後，今天香港與台灣的蘋果日報網站一早先後癱瘓，目前已經暫時搶修恢復，但是狀況還是不穩定。 蘋果日報之前在臉書上道歉，至於是否同一批駭客攻擊，無法查證。 今天一早，台灣「蘋果日報」旗下的所有服務網站無法正常進入，蘋果日報只在臉書上發布簡短訊息：緊急搶修中，造成不便深感抱歉。 壹傳媒集團主席黎智英在網站恢復之後，發布聲明：蘋果日報網站遭駭客攻擊，原本要在香港徹夜參加民主活動的他，只好暫離遊行隊伍，回公司處理。 黎智英說，「我們只能說這是沒辦法的，這時間他一定搞你，我們的網站上所有即時新聞 動新聞，所有都沒有了，不行了」。 目前還無法確認駭客是否同一批人以及攻擊的範圍。